有無人愛我？

愛我別走
一齊吹下水

最後都係失敗咗

負皮

下一頁

做壞規矩

愁在太放縱自我
星期日要交個 Present PowerPoint 未做完
今晚留夜做下先

Skip 咗小弟

1001係你

又係兵巴

你肯傾佢地實會陪你

呢獲我無心

Sor 手快快

我錯囉

吹水po唔好負皮我

地點丫唔該

請講

提示已經係圖中出現左

要睇在下既悟性啦

因為個名

係個名呀

個名呀

講完喇
有時愁下自閉下 過咗段時間又自我復原

頂你地咩 行開一陣姐 駛唔駛咁呀

大家都係咁

唯有等自我復原快d

Btw 我改咗個 username 都幾啱我：空無鬥志

我係愁善喜多嘅人

改完名即刻唔認得

西巴張bb貓相係家姐定妹妹

放心喇 我唔係成日出現
過客不認得也罷

邊個嚟

我係我 過路人者

大帽山山頂？

妹妹，家姐心口有白毛

淡淡交會過

呢個名

大家都係過客je

啲毛色好靚

開估啦

好想喊出黎 但係喊唔出

仲好滑㗎

已經乾哂咪喊唔出囉我係咁的

屈住好辛苦

因為條淚線唔知幾時收起左了

唔洗知啦
印象中喺你哋個 post 度留言咗一次咁大把

我反而好易喊

我都係咁

就咁睇都知

對眼已經喊到冇眼淚 但係個心好似未喊完

眼淚在心裏流

我好想尋求協助

聽緊d有助情緒出黎既歌

你要係度狗up下

咁落去你會爆

對我黎講好似已經冇用

我唔知可以點幫自己 我好想擺脫我心入面唔開心既事

擺脫唔到㗎，只可接受

咁講可能好極端

記住發生過既事改變唔到

白紙有左污點永遠都唔會番番一開始個狀態

唔會同你講加油之類既廢話

飲啦

你知自己想點既
你呢刻迷失左姐

小弟細細個習慣咗有乜唔開心嘅事都收收埋埋
細至唔開心自閉發呆 大至喺被竇收埋自己喊 自己打自己出氣
讀完中學都樂觀咗 不過負面情緒就難免有啲

好辛苦 我唔討厭自己

唉

大家都唔容易

你年輕嘛

飲完喇 聽日要番工 唔醉得

我真係好多污點 我接受唔到自己

「最唔容易」嘅時期我諗都過咗去
喺中學明白到做人太善良其實唔好
反過來畀人當傻仔咁玩

接受到d污點就接受到自己

人無完人呀 巴打

諗番起自己犯過既錯
去到今日如斯田地

有時都好難唔討厭自己

自己一手造成

人善被人欺係真既

個社會係呢個玩法

比錢我愛你

所以情願做仆街都唔想再做善良人

即係咩

人善被人欺 簡單一個道理

寧我負天下人⋯⋯

咁又無既
但唔會俾人恰囉

咁我應該係善良

貓神就一定係善良㗎啦

單拖巴靜左既

又唔會俾人恰嘅，不過試過俾人搵笨囉

I am back 終於做完個CV

跟住呢

跟住... 可以R水吹

yeah 傾計

嚇死me

做咩

善良真係好容易俾人搵笨，自從俾人無理解僱之後我就已經唔會再做善良人

腦細

以為dead咗

有我喺度

無咁易dead既

睇場合

毒貓

依家個人連叫春都唔識

為左保個洗碗阿姐黎炒我，真係

不過都多謝佢，唔係咁我都唔會見識咁多野

留名

冇錯

除左熟既人前之外，我都唔會做善良人

你仲未頹完呀

嗨新朋友

唔知頹咩先係重點

仲有一對手

走咪走

保護自己

上嚟9up下

我自己都唔知

我希望有個人就算知道我既過去 都可以接受我既一切 唔會將而家同以前既我去比較 可以唔會後悔咁同我講一句「一切已經過去 你可以重新開始 你係好既 你係值得被愛」

你講得啱 所有野都係我自作自受

睇完都痛

都咗沖涼姐

btw多謝你留意到我

突然諗起我都做錯過一件事，傷害咗你對唔住

我都係寧願自己蝕底 都唔想欠人

吓？

我都有話留返1001俾你架

同緊嗰個人講

今日黎黎去去都幾位

我認到既

你應該有差唔多既經歷
除咗等我生命完結 我諗唔到有咩方法去完結呢件事

冇呀 我番黎已經係新post

有時係對方原諒咗你
只係你原諒唔到自己

sorry

我唔知，冇再聯絡，亦都冇面見佢

我男朋友叫我上嚟

而家有個同你相愛既人就夠

上黎做咩？

唔知 咁我走

咁唔放過自己

我覺得呢d事就好似傷口咁

個疤跟一世

望到個疤會諗起往事

你係女朋友？

唉

問吓姐

中
我真係好想放低

Is fake

有人愛你已經好足夠

你嚇走咗佢

已家係咪要玩影分身

有無其他野分散注意力

其實我好明白個人無動力到連自己興趣都唔想做會係點

單拖巴係你分身喎

除咗番工好忙咁做野 我唔知點分散注意力
就算分散到 都只係嗰一刻 雖係係好過冇

媽 好亂呀
我又係佢分身 佢又係佢分身

一得閒就好易諗起

個個時期真係好惡頂

真正既「開不了心」

西巴又係

你明白我 你明白我
幾時先會完
我都好想有人愛 但同我好怕有人愛
因為我冇野付出到俾佢

我愛你

叫我？

坐坐下訓著左

係呀 眼瞓去瞓啦

我應唔應該開心

因為每一次既接近都意味住傷害同被傷害

可能第時有個「佢」

其實唔需要原因同付出既呢

其實我愈黎愈覺得感情呢樣野根本唔需要理由

由一開始就已經唔合理

兵巴有愛

你應該覺得屁眼涼了一下

有得訓好訓

今晚寵幸你

有少少不安咁啦

我做唔到只係接受人地既愛但自己唔付出
對佢太唔公平

咁我駛唔駛講多謝

個菊花都不禁縮咗一下

呢樣野唔係講公唔公平

邊有計架

你都係覺得自己不配姐⋯

收工返黎啦

返咩工咁夜收

比我

辛苦你又咁夜收工

愛情冇得計公唔公平，只要你愛佢就會想為佢付出

餐廳呀嘛

Oh hi buddy

剛剛先沖完涼，等頭乾先

係 啱
我都唔好 唔值得擁有一個咁好既人

今日忙唔忙呀？有冇腳痛？

Hi frd

你個名搞到我又強迫症

我唔知仲有咩可以俾佢
我將我既一切俾哂再之前嗰個 我冇哂愛喇

星期五應該勁忙，辛苦你喇

我依家去洗乾淨比你慢慢享用

我又要

又嚟

少少忙啦
太耐冇企隻腳有啲攰

Sor9 手痕岩岩申請
諗左好耐 咁岩見到barcode

聽日又返早
但係好耐冇同同事收工食野吹下水
今晚好開心

做得開心咪好

空的

不過空了也好

空了才能再被填滿

記得沖涼嗰時按摩吓

咁啱見到

番工最開心係有班好同事

已經密封咗
冇得再放野入去

做得開心d時間就好易過

聽日返早，今晚就好早d休息

我睇番上個post喇
好有愛

都好丫，即係有解封既一日
好過穿哂窿，就算再放幾多野入去都會跌走

我都訓先 唔想再放負
希望聽可以過得開開心心
但係今晚唔夠喉 好想留番聽晚醉

崩潰我有經驗 選一週最後那天

西巴

可以講句幸運與到你地

好玄
唔接受就唔會跌走
因為冇擁有過

祝你發個好夢

無事喎，可能有修補返既一日呢

係
係我既幸運同緣份

我都係咁話

你都係

係無時間俾你接受就已經跌走了

先入為主

以前唱k成日唱

早抖，明天會更好

定係你唔肯去接受

想哭兩秒都怕要到深宵三點 嗚---

早抖

訓哂

未訓

見無人出聲嘛

啱呀 好窩心

你未訓？

有排

失眠人士黎

我都成日失眠

喵

兵巴又潛水

沖咗成個鐘涼

思考人生？

唔開心就會沖勁耐 想沖走煩惱

貓貓做咩咁夜瞓

好嘅，沖涼都應該放鬆下

沖到咁耐既咩

一放假就咁夜訓 同埋失眠

沖涼係我唯一減到壓嘅地方

會唔會甩皮

純減壓

唔會 我成日沖涼 早晚沖一次

我就瞓喇 聽日要早起

唔是放假咩

咁乾淨

早晚一次好正路

起身沖涼一次過嘛

好乾淨呀你

吖男仔又好似係咁

我聽日都要早起

我不是的

早啲瞓啦你地

你不是男

有咩幫唔到你～

我是人妖

剛剛訓左陣好d

終於忙完唉
聽日要上堂呀屌 10am-6pm

聽日放假，一早就去玩具展睇，早去應該無咁多人呱

仲要返學？

上全日

有玩具展咩

點解又醒咗

尖沙咀歷史博物館

因為未沖涼嘛

下你頭先唔係話沖咗咩

報咗綠卡課程
諗住遲啲入地盤做

大把人愛你

妳識我

你讀埋今年grad?

就係頭先訓左果陣

唔係 本身2年grad 但依家要3年 炒咗個

我回來了 仲有冇活人係到

好快姐

貓貓 陪唔到妳
要瞓喇我
Night

死人就有

goodnight兵巴

瞓醒就翻生

點解咁講

仲未訓嘅？

早抖了⋯⋯

我上個post有留過言
好大怨氣果位

記得你

早晨咁多位

早呀

頂訓得好差
想死

西巴
今日有玩具展？

係，尖咀歷史博物館果個，希望唔洗排隊啦

睇玩具都幾好
但係今日星期六

不了

要上8粒鐘堂 人都癲

已經唔記得左上堂個種感覺

已家係上堂應該頭廿分鐘可以訓著

自己報course上堂

早晨呀
尋晚係咁發惡夢 又夢見人地撞車 又夢見ex好似喪屍咁拎住把刀追殺我 好驚

btw今日出街既記得著件厚少少既外套 我低估咗個溫度 而家有啲涼

咁樣玩自己

唉
起完身頭又痛又反反地胃

訓醒覺又係一條好漢
今日我唔要有負能量

搞咩呀？作病？

又捱過左一晚
不過起身好痛苦

每朝起身個感覺都好差
唔知幾時開始變成咁

負

星期六都要番工

一訓得差就係咁
唉

天氣唔好嘛 又冇太陽
等我俾啲正能量你

係呀

咁再訓多陣啦

半日？

唔會訓得番

早排有一段時間癲癲地
番勁少但係個人舊電用勁耐
維持左兩個月左右先緩落黎

可能精神太崩緊

訓

全日呀
不過之後又放2日

番shift

我係訓得多 但係都好快冇電

呢d似係睡眠質量唔好無入到深層睡眠，就算訓幾多都會好累

係

西大師 有冇解決方法

絕對係
精神緊張個人好難入到deep sleep
西巴入左去未

有無超合金

辛苦

以前番shift 放一日之後再番工好似無放過假咁

好 撚 悶

我放2日呀

送粒膠俾你 拎去玩

都未上堂 個啊sir已經講廢話

有咩玩先

訓足2日

我做唔到
今日已經想出去
要d新鮮空氣

番工既番工
上堂既上堂

啱啱瞓醒

我都訓醒了 點點冇再搵我嚕
希望佢乖乖地上路啦

我之前無爬文
我地會陪妳

有無人mon post mon到6點

點點係我剛剛離開隻倉鼠
佢離開第一日同第二日都有報夢比我
尋晚我再去葬左點點嘅地方搵佢
同佢傾計 叫佢唔好再搵我 要乖乖地去彩虹橋
然後我今日都無發過夢

諸葛兄 別來無恙？

佢今世有個好主人已經好好嫁喇
養唔養多隻

佢個名叫兵兵

你係咪一齊食倉鼠糧先？

早晨呀大家

我呀

Yes I do
笑返喇

早晨毒貓

點點佢好乖咁聽你話呀，你都唔好咁傷心喇

佢好開心食緊野同玩緊啦
邊得閒搵你姐 係咪？

我都好乖好靜好聽話好易養 有無主人

好似番咗古代

早晨

再見

若無諸葛軍師征戰技巧
兵仔賤命早已戰死沙死
兵仔願意以死效勞諸葛兄

快啲領養我

我會比心機 唔再喊
唔洗點點擔心我

西巴養你好唔好

係啊 可以盡情地奔跑了

豈能冷落單拖巴？

再次賭妳仲係床

集體養 你可以食貓糧 兔糧同倉鼠糧

呢個鐘數放負係咪好過份

正面啲啦撚屌

可以啊

順手呀唔該 我好易養

Ok

你真係有我心
我地三為一體 一次過養哂ok？

笑咗

我養你

笑點？

講喇 做咩頹啊巴打

中咗 太勁

點點：你屋企太細 以前行兩步就撞牆
而家終於有大草原

都話我一個人開3個分身推post

撚屌

唔好後悔

點知布丁屋企有2000呎

我都仲想係床

大家都要食貓糧兔糧倉鼠糧

你要比家用我

點點屋企的確幾細嘅⋯⋯
因為骨折要療傷

大草原唔止2000呎

我都想有 我普通小單位咋

啊記得喇
妳話過見到佢骨折傷咗所以先買佢

我夠住 求包養

你勤力姐
btw你點知我會賴床

係啊 同朋友一齊救
有兩隻腳折鼠 但佢果隻今日都離開了

叫佢都唔好咁傷心

唔得 大公主會呷醋

都話我識妳... 裝咗cam係妳床頭

養王子

有呀 大家真係要支持領養 寵物店真係好黑心
搞到啲倉鼠體質好弱好多缺陷

小心佢同妳相認

不安

王子已經有

一定會 想領養曬佢地返屋企

唔好拆咗個cam

你未來屋企一定係貓宅

咁我瞓邊

貓貓會養我

Btw 絲打點稱呼 鼠鼠？

即刻無左嗲

都係解決唔到既問題

日子要過

心情控制唔到

冇你份 罰企

叫春無撚用 叫完日子都係咁過
洗個麵食個靚早餐
同自己講未死得就撐落去

都好

企喺到訓

我瞓到

仲有成6粒鐘先放學

睡覺大師

咁你變做貓先

如果佢地一齊叫春咁點算⋯⋯

我好少失眠

人嚟 閹晒佢

仲攤左係床做廢柴

Yes I am 喵～～

鼠鼠絲打

如果我唔係報咗course 我都係瞓緊

即係去旅行都唔怕生保床？

你就好

但係個籠得2呎

貓貓絲打

咪又係咁瞓

好快俾你養死

貓同鼠 共存

食貓糧

我有錢就唔駛搵人收養啦

放左學即刻訓！！

鼠鼠唔會咁衰

啊～～

呢個我又唔驚，通常勁攰

你就好 我完全唔可以 次次都天光先訓到

與周公有約 不了

陰公豬 不過放心啦 佢而家跑得快過你呀

好肚餓但唔想落床

豬女愛上豬

點會 營養滿分！

第2晚妳就會勁攰就瞓到

好乖

搵我食lunch

聽教聽話

佢地全部都住豪華大屋 有遊樂場

貓呀

唔係豬咩

你喺邊

我呢

超音鼠

觀塘

淨係鍾意貓

你又入去個籠住囉

第2晚都一樣

又觀塘

個啊sir戇鳩當有趣

我希望下世可以做倉鼠
快啲黎養我啦 come on baby

點會唔知
講下姐

出左去

點解又

你自己去公園玩

個人會好殘

唔去旅行 問題解決

咪走啦baby

咁我呢

去邊？有咩搞

你下世時 我都下世吧⋯⋯

講緊咩呀

搞錯

仲要而加涯慣夜

琴日講起，單拖巴觀塘返工呀，你快啲去搵佢

你仲可以識到朋友添

個course係講建築工程基本安全訓練課程
佢講埋啲唔知乜
氹到班老坑笑笑笑
我見到條溝

皮膚有冇差到

我未洗乾淨

毒L唔會識朋友

又好似係喎

無好過

代溝

好似1330食飯

番緊工 搵我都冇用

悶到喊 你自己一個？

冇乜 都差不多(暫時

係 想話有幾張卡旁身

有好多小朋友陪你

你唔洗食飯？

除非突然間有意外姐

唔係呀
我真係要出去
需要新鮮空氣

妳係N?

幾好

去玩係好事

去邊

廢青要生性

係咪你奴性未夠重 唔識笑
應該開心至係

我呢個廢青仲廢緊

今日去片車
講完都覺得呢個terms 好好笑

身份證 八達通 提款卡 乜乜物物會員卡

妳女仔嘛
我係boy 要做大男人 好肝好腎好男人

黑卡

咩嚟

咩係N…?

片車？單車？
好老土呀「片車」

啲卡用到咁上下就會污糟到變黑色

無 認錯人

兩個轆

自己好marker油黑

諗起暴龍哥個句因為

係呀窮人係玩兩個轆

勁呀

無睇暴龍哥 但聽過佢個朵

想相認

今晚寵幸妳

失敗

電單車？

唔知

我要貓仔寵幸

邊有電
哪有錢

香港地玩電單車應該唔係好爽
條路咁窄地方又細

冇電咪叉電囉
不過小心啲喎巴打 出面好濕
個地好多水氣

貓仔愛上貓

有呢個user架

電單車要叉電嫁咩

真係妳男友 ？

係囉可能會落雨

佢上返UGC啵

咁快起佢底 佢同我一樣咋嘛

微雨都okay既
睇到成個天氣預報都係陰天
不過要兜兜風
如果唔係人癲
大家有心

星期六 ： 合家歡4人車出沒

妳都係UGC ？

Why so service 9up only

Black巴真有錢 養到架車

hd升上去

咁癲 GPA幾多上去

4.0

唔洗養
你有腳就踩到

都話單車

戇鳩爆4

我唔識踩單車
人生步行組

仆過幾次就會識
雖然我都唔太識

唔學？

我嗰科好易

都唔平架

4人車係咪一個負責任踩 三個喺後面嘆嗰啲？

仆左好多次

人生步行組

DSE幾分

19

點同你傾計
成條溝出晒嚟

傾咗咁耐都唔覺啦

都學唔識？

自卑

冇乜唔同，好開心可以喺度傾計

出到嚟社會就唔同

渣ga

係 我都係行路算

係
除咗吹水同9up 其他野都未必聽得明

行路草

學歷唔代表一切

我明你感受

叫男朋友載你咪得

糧

可唔可以揀做卷卷耳

我唔知對方係點諗我
不過自己都會自卑 始終同人地既思想差好遠

係
塞車元兇

一齊行路

我明白，我本身都係一個好自卑嘅人

自私

有我地

行路好呀

行路身體好

你睇連登早排咁多行路post 就知幾過癮

散步 漫遊大城市

一齊

你都開返個

去邊度踩？

唔知係屋企人原因定點，我由細到大都自卑同悲觀

東海道個post

其實一路行一路影相先攰

如果要開要環香港先夠睇頭

都係得個度
平時踩夜晚多

即係邊度

屋企人俾說話你聽？

大圍出發

出面好凍

係咪觀塘特別凍咋

唔知係咪老左所以怕凍左

其實悲觀有時都唔全然係壞事

有時咁先唔會俾假希望自己

冇，但係好少讚我

exactly 我而家個心態就係咁
咩都諗到最壞先，咁到時就唔會太失望，因為冇期望過

無人讚
但你都要識得欣賞自己既

落雨再凍啲

我就係唔識 個人好冇自信

可以當係一個心理準備囉
不過唔可以全部都係咁

有時都要麻醉下個大腦

有時候要做某d事就盡量唔拎悲觀呢個前設出黎

唔想未做就否定自己

但唔知點解真係好驚失望嘅感覺

今朝一落車就好凍 仲毛毛雨

會作最壞打算都係好事

佢地可能比較內斂呢

俾個5我

我會作最壞打算 但唔會hea做
都會盡力做好件事

所以我咪一樣咁內斂囉

我成日都覺得自己做唔到
雖然有啲真係做唔到

如果試左無法
咁最少你都試過丫

試都未試就打定輸數個感覺好似好差

次次都係九龍塘俾蝗迫

我唔會唔試
只不過係心態問題

最憎

當你真係做到既時候就會好有成功感

點解你份工好似有時間俾你襟電話

唔係太忙既話都可以既

好彩唔洗成日去

Back 啱啱lunch

食咗咩

是日狗食 餓撚勿問

頹麥24蚊餐

食得最多

頹得過我？我食炒麵王咋

唔出去食

中眼瞓唉

瞓陣

真係落雨

真係好悶 佢把聲好入耳 好煩

出街先嚟落雨 唔通連個天

仲有幾個鐘咋

都唔鍾意我

得我一個人番工 行唔開
而家好攰好頭痛

妳出咗去？

有排

係呀 食嘢

誰偷偷留下負皮

貓仔呢 唔入嚟嘅

都慣
次次都係咁

佢好少去吹水台

我正皮咗架

小心佢伏妳

麻煩

伏我囉

又多多個

應該係因為咁

悶到出汁

同感
出左去都係咁

今日天氣唔好嘛 但留喺屋企又勁悶

其實毛毛雨都okay
可能心情真係太差

你唔出去？

同我出緊

懶 又唔好天

你上堂啦

啱啱做完實際
考安全繩
過多陣就筆試

一日上曬

係
遲下報埋保安牌

順利

勤力寶寶

向你學習

輕輕鬆鬆又一day

今日心情唔錯

我係 好充實

要keep住呀

妳就廢青咗唔知幾多日

今日我都好充實

食左勁多野

自私食

一星期

你訓緊覺喎

醒咗好耐

你醒時我已經食完第一餐

健康

今日又真係幾健康，總共食左5餐，好滿足

未食晚飯呀

我一日食兩餐

我而家去食茶記

有呢個打算

正

我用最後一啖氣上黎

搵人幫你人工呼吸

由得我死啦 千祈唔好救我

你地覺得我去海邊吹風定去散步好？

why not both

因為吹風係坐定吹 散步係行番屋企
係分別兩個唔同既地方

復活啦me

我點會由你死

吹風

散步啦，坐喺度好悶

好肚餓

唔會救，會幫你𢴇屍

再唔係一齊丫

而家散步同吹風係1:1

好飽

食咩好

你執我定我執你

屎

食米線

我唔死就我𢴇你，我都死埋就一齊俾大自然消化啦

M公司好似唔錯

塵歸塵 土歸土

食邊間

我又join

hi john

邊散邊吹

食唔飽 繼續覓食

保持隊形

我都係番屋企吧喇 著唔夠衫 有啲凍

破壞哂

保持隊形

放兩日假wor

先型

你又記得既
但係今日chur爆咗 得番半條人命

今朝先講完

跑唔跑到數先

跑唔郁

慢跑都得丫

係咁彈app頂唔順 重裝先

唔好講啲衰野啦
人地放假喇

食甜品丫

自從你講過之後，時不時我都係咁

咁就好好放鬆下

麻辣川，超正

甜品正

我無嘅

頂唔順 一日彈十次都有我諗

傳染咗俾你 你都係6仔？

喺邊架

想食

係喎
一定係你傳染，除非唔係

唔洗多謝我

長沙彎，M記後少少

多謝

你係毒果咩？

好悶悶

hea埋聽日

番黎

對腳斷未

番學？

未
頭先踩去第二度再踩埋番去

係呀 chur到爆炸

痴線架
有冇發生交通意外？

番學
番學
番學
番學
番學
番學

托賴

無事
踩得好小心

踩開

我討厭返學

你就好啦hea埋聽日有學返

通常之後就唔會咁講

自己車？公路車定爬山車？

樓豬有冇英文名

你都想返學？

返工就想返學

上堂好悶
上堂上到悶就會諗如果可以返工傾下計就好

又悶又難

係咪一路播啲remix既歌一路踩嗰啲

Soldier all is soldier

番工就想放假

可能係做gym嗰啲

返工等放工

又硬食負皮

自己車

普通單車

帶住耳筒咋

今日一開波先見到個動漫單車友
背隻大大個初音

不過踩得快

個d悶到嘔

鐘意踩單車因為由一個地點去第二個地點好方便

同埋有速度感

我都唔係好明點解啲人鍾意喺室內踩單車同跑步
做運動都係呼吸新鮮空氣舒服啲
雖然會受天氣影響

如果你會無時間
但係做gym我可以理解

不過我好僧跑步
行得快都無問題

我都鍾意踩但冇自己車

平平地幾舊水有
當然如果真係唔係成日踩就租算

屋企附近有單車徑但唔想自己一個踩

認同

唔知點解有時會跑到耳仔後面好痛

自己一個做運動先舒服

以前有架車，放屋企太阻又舊舊地掉左⋯⋯
而家想踩又唔想一個人去租

買番架囉

想買果d好貴

貴埋唔想放屋企又怕放街俾人偷

去停車場租個車位

我feel到我會隨時陣亡

我都唔慣同人一齊做運動，除左打波游水果d之外

攰就早d休息啦

游水同人一齊？

早啲瞓啦今晚

一個人踩車唔同feel 既
可能一個人開

想買咩車

知唔知幾錢到？
之前見有d人租迷李倉放車

我唔識游水

我又唔捨得你地喎

今晚就係想試下早番少少訓
不過好似唔係好攰

最鍾意游水

你地都未訓

踩咗成日都唔攰

自己一個游好似好悶

不過都好耐無游過⋯

我話人地私家車嗰啲車位呀
擺到架車咁遠 真係懶得去拎出黎踩

等我扑暈你

我都係

好衰架 人地怕醜架嘛

可能d人架車成萬幾銀，就平理既

踩開
可能個運動量要再大d 先會成身散哂

過幾日試試佢

踩慣左其實唔會覺得係d咩既

我真係唔會特登搭車去倉攞車出去踩
踩完又擺番入倉 之後搭車番屋企

夏天到今年試下勤力d游先

個身唔散 對腳散

你可以同你男友去嘛

我一支公

通常幾萬蚊個d車

本身個個人都係開車黎

你地好叻 識游水
我一定會浸死

一枝公

上次游過覺得好多人

我都係好遲學識
自由式硬係唔係好去水咁

細個學過

拉完根無咩啦
學西巴話既一樣

通常踩慣左一排
隻腳就開始唔酸

笑咗
咁佢有車就揸去遊車河啦 踩乜鬼單車姐
扮哂野

重點：你著咩先

我都唔會咁癲
踩單車都係方便即興je，咁麻煩踩黎做乜

因為對腳已經死咗 冇知覺

我都有學過幾堂 都係唔識

唔係架
踩部幾萬蚊係吐露港你都咪話唔威

不過男人係咁 好鐘意零件類既野

車呀錶呀模型

潛水衣

學啦，男人唔識游水真係差d

係囉 有時見啲人攞住單車搭西鐵地鐵
心諗 不如踩過去好過啦

喺邊度學

炒車仲威

我幼稚園時期學識

剩係拎架車坐地鐵已經想死
不過慣左又無咩野

可能因為我細個住個頭所以對單車特別鐘愛

係呢幾年先買番部車重拾熱情

我小學

幾十歲人學乜鬼呀
醜死怪

豬唔慣一個人去㗎

好勁呀

新界西過沙田好攞命
好易出事

咩豬

左右手腳唔協調就係咁

我都係咁，左邊身大力過右邊去得好慢

你當係求生技能
個世界都咁亂
學定差唔多

你回應左

我個問題好似係隻腳度

大大個號碼係額頭

都幾正常

平既就康文處，有開班教

踢唔到水？

唔好踩咁遠嘛

最好搵熟既朋友教
你唔洗怕羞嘛

係生活必須技能，學左就永遠記得

踢到
唔係好夠去
唔夠遊蛙式快

我內置咗條車呔 應該冇問題

同意

單拖巴咁個夏天有目標

係咪置中

我話我呀，你做咩衝出黎對號呀

我頭先都想問咩豬 好彩冇問

咁係易浮je

唔得呀 我做唔到

腳痕
過沙田都係久唔久
一諗起九龍塘就

真係好憎蝗囉

咁去游水順便睇女仔得唔得

我反而係自由式快好多

係 車呔下面仲有兩大舊脂肪承托住

腳痕就r啦

我係貓呀

以前d人教話，喺池邊練踢水練到有好強推力就實去到

咁我去沙灘曬太陽都得架

咁去沙灘啦

剛剛R完

點解呀

第一堂就係學呢樣

有咁做呢
今個夏天搞搞佢
一石幾鳥

俾女女見到我唔識游水 我跳落去浸死自己好過

游海好難練，有浪影響好難控制

兼玩沙

r爛未

我講緊睇女仔

我驚

去沙灘就真係唔洗識游水

記得帶超就得
利申： 好耐無夏天去沙灘

邊有人睇你丫，你又唔係好靚仔
唔好FF咁多啦

砌城堡呀嘛

大大個現實打落黎

而家啲沙好污糟
去親都俾野咬

Sandfly 嘛
近呢兩年特別嚴重

靚仔唔識游 都叫有個樣俾人j吓
柒頭唔識游 柒上加柒

咪係囉

咬到我對美腿一撻撻

我有冇喎

又

靚仔唔識游會好想恥笑佢

沙灘唔係講樣既
你見d仔唔係好好樣但係除哂衫你知咩料

係咪你對腳臭呀 臭到昆蟲都冇胃口咬你

正想講

對！一定會指住佢黎恥笑

我驚你到時衝埋都教佢咋

Come on baby give me five

蝦我

咁好啦 我接受你地既恥笑啦
既然大家誠意拳拳

靚仔唔啱我

又係呢句

你快啲聞吓先
真係索一索 舒筋活絡

你又啱喎，不過⋯⋯佢好似連身材都好有睇頭就⋯⋯

其實我都係幾條車呔喺身

佢男友喺身邊佢敢先算啦

我同嗰隻米芝連有得fight

俾你聞

車呔佬

唔係太多毛咬唔到咩

貓腳嘛

btw知唔知邊隻係baymax

可能係佢男友衝埋去教
This

滾動

喂正喎 我成日ff佢同其他男仔

Baymax完全冇層次感啦

大家睇到我隻毛腳就知勁過米芝連啦

is

即暈

但超可愛 同米芝連差唔多樣

我都想有佢咁可愛呀

出現了

本性

超鍾意佢

你d口味都幾特別

咩特別 不知幾多人鍾意佢，有好多佢嘅公仔

係咪一野訓哂

未

我見好多小朋友好鐘意囉

套戲好似幾好睇

有d意思

成熟D啦
唔好再叫春

咁大朋友唔可以鍾意架咩

我睇咗有10次以上

咁又癲d

不過某類電影睇十次都係咁好feel

無話唔可以，少見多怪je

其實我未睇

好好睇

睇咗先會鍾意醫神

就爆post 兵巴去咗邊

未睇我都覺得ok得既

訓左

咁早瞓

佢上堂好攰㗎好似係

你地都潛曬水

我仲喺度

潛咗好耐
熱浪真係三百年不變咁好食

超好食

係好味，但係而家少食，轉食759外國果d

我就訓lu⋯
陪唔到你太耐

咁快

未瞓咩

瞓下醒下

你又話唔會失眠

有嘢做緊

妳呢 咁夜唔瞓

鼠仔

失眠

我通頂緊

鼠又做咩咁夜唔瞓

加油

無嘢do嘛

差唔多瞓

剛剛打完機 而加懶洋洋

早啲瞓啦你地
我做緊自閉仔

咩game

唔見晒

LOL

去咗沖涼

嗨

你地真係勁，晚晚爆肝

辛苦
係咁醒

發惡夢？

係咁札醒

早晨呀咁多位

black巴早晨
咁早有咩搞呀

札醒無限次
已家醒左

又係頭痛想嘔

通常朝早先出現呢d狀況

可能精神壓力大掛 唉

訓得好？

壓力太大喇你，尋日踩車都係幫唔到你放鬆

呢下野先

我已經臨訓前熄哂燈歌都無聽

盡量放鬆

都係咁

人越大 越唔識釋放壓力

唔錯 起碼冇發惡夢

我會大字形咁攤喺度先 然後慢慢深呼吸

好多年啦

可能呢排所有野都唔順所以壓力好能大

尋晚都係咁

睡眠質素自己決定唔到
唯有接受

有無試過睇中醫？

咁又無

應該唔係生理問題

係咁打喊路但係訓唔番

好大壓力好難搞

你平時坐巴士你會唔會訓著？

啱啱又訓多次 起身喇

最近好少坐長途巴

其實我幾鐘意係巴士訓

望望下街景聽住歌訓著

以前收工咁差一差電 差好遠

訓到真好

通常係訓晏覺先訓得最好

訓半個鐘等於你夜晚訓兩個

人愈大好似真係愈唔鐘意social

坐巴士聽住歌訓到，就夜晚都試下聽住歌訓啦

同d唔係好熟果d，要諗話題係好麻煩既
人愈大就愈怕麻煩，係嗎

有冇諗過係枕頭同床褥問題？
我之前都係咁 換咗床褥之後好咗好多

要諗先有既話題 唔傾好過傾

應該唔關事
訓開硬床

唔得呀
以前聽住歌訓都發夢
睡眠質素下降

但係鍾唔鍾意酒店嗰啲床？

我會一路聽一路跟住唱同un

有冇人有冇人
係咪為咗留番1001俾我 所以個個走哂

早晨呀

有人 我醒咗 時間啱啱好

係呀，怕又搶左你個1001，你又扭計

好想睇你點un

一醒咗冇曬人 自己推

午安啦仲早晨

今次我會lur地

想吓好喇

輕力一推

星期日個個出曬街

個個都有仔有女陪

我毒在家中

執好書包未

未 我要走堂

春天成日都暗暗沉沉令人好攰

布姐 有冇鼠鼠既相俾我j吓

所以我仲喺張床上面

第一日番學就走堂 你真係好學生

隨時可以再訓

好唔鍾意返學，又得我自己一個

瞓唔返，太精神

我都想再瞓 但好晏

緊係有啦 送隻肥仔比你睇

我已經走哂啲Quota

冇同學啱玩咩？

我得一堂要take attendance 但其實我都好少走

番到好大壓力 唔想番

你唔好周圍瀨屎瀨尿啦
你個主人就黎俾你激死喇

以前我番學都係遊雲
輕輕鬆鬆又一日

千祈唔好學我

啲人埋曬堆

訓晏覺囉 成件事好合理

咁自己一個都冇問題既 起碼唔駛應酬
多啲時間做自己野

哎呀 精神啲
得閒上黎relax吓囉

所以咪最驚要分組 日日自己食飯

分組真係好麻煩

999

仲未有link